折磨啲閪蚊好撚爽

抆曬對翼，留返兩隻腳，又死唔去典下典下

剪埋佢個咀啦

尋晚一分鐘擊殺兩隻，咪話唔爽

好似光速強

俾d血佢吊住佢條命先

我鍾意打死佢地係幅牆到 下次第隻就唔敢入我房

小心下次吹雞成堆衝入黎咬柒你

成日睇呢d 圖都唔明點做到 隻蚊咁軟身 一抓緊就死

兜巴星咁一巴車落去, 隻蚊唔會死唔會散, 不過會暈

吸血果陣捉佢又得

打唔應

用電蚊拍都可以活捉 剩係可以電佢一下 之後就可以慢慢玩
不過上次太大意 蚊緊佢第4隻腳果陣無蚊對翼 俾佢走甩左 但成晚都無咬過我 可能無左三隻腳都無心機咬人

另外有實驗話剪左個嘴就會即刻死 可能係d咩重要器官

蚊要用前腳平衡先咬到人 好似係

但佢應該唔知自己無左對腳？

咁呢樣就冇試過了 可能佢會撞埋你到掛

無野食wo, 剪你個嘴都死人la

即死呀屌你

我剪你個嘴都即死la

點會呀屌 我屌你個咀就有可能